有冇巴打想一齊踢波？

出左黎做野好難約齊人踢波
志在出身汗
主要 九龍區 同 港島區 石地場 閒日多

歡迎留低 Tg

唔識踢

有興趣 但技術好一般

有心踢就得

網上約踢波騙案多
出到黎個個球王

點勁法?

上次係高登約踢波,
個個都話唔識踢,
點知出到黎,
屌你老尾,
個個美斯咁一扭七,
我就成場波皮都無掂過

中下水平

唔識=識,
廢=中等水平,
中等水平=勁,
勁=球王,
球王=球王,
所以中下水平姐係勁勁地, 我唔會再信

Yinyin31998

出到黎又青年軍又咩乙組丙組

我係新手練波post約出黎見到，都係返屋企打fifa算

咁真心廢應該點打

真心廢唔會上網搵人踢波

有興趣就留低Tg 啦
輕鬆踢 當收工出身汗
我估青年軍應該唔會出黎同雜牌軍踢掛

hihijj50

有冇詳情

如果夠人 就猜勻兩隊踢 出身汗咁架咋

我okay?

太遠sosad

樓主

Nchhhh 有興趣無技術💆🏻‍♂️

樓主呢

Tg: terry26chan
好想踢波

太遠了

係度

中過伏就知真心廢係唔撚會約出黎踢
所以依個選擇不存在

謝絕球王

pish

邊到球王

@whatsoeverlah

新手留名
Tg: Hahaiambad

咁留tg

仲有冇巴打踢？

港島區19踢波group

九龍區踢波group

將軍澳撚想踢

仲收唔收人踢？

sure
留tg

人呢

人

想join
tg: rl13579